Tela do Curso  conteúdo programático 
Acesso à hierarquia do conteúdo  home do curso  

User    Matrícula    Curso    Disciplinas  Direito constitucional     Aulas

Celulas selecionáveis podem ser Aula e Quiz
O ícone vai ser diferente caso já tenha feito/assistido o quiz/aula
Celulas de disciplinas expansíveis
Não vai ter mais subtítulos
A API retorna uma flag de disponível ou não  Não será utilizada no wide e no itaú  sempre virá true 